Sars爆發dse點算好啊

如題，上次Sars都係3個幾月，03年既巴絲點考試

推

對 抗 濫 捕 對 策 (幫手推下)

點算好仆街政府

中國肺炎 Chinese Pneumonia
唔係SARS

Sorry

支那肺炎

俾多一年你溫可以考好D
其實唔錯

唔想拖

口試記得除口罩，驚教畜聽得唔清楚

好驚今次考唔到，因為拖左時間

大熱天時冇冷氣，開住試場禮堂啲風扇戴住口罩嚟做卷咁…
最記得阿妹喺我study leave後無幾耐就開始停課，阻住我溫書

啫係照常考試？

係，照常考

取消，支那人直入大學

戴口罩囉

都係咁考啫

利申： SARS考會考

喺隔離病房考